柒婆講過會不惜一切令香港人團結

佢唯一一樣實踐到嘅承諾